會唔會係大陸財團搵赤化左既報紙屈元氣壽司有蟲

會唔會係大陸財團搵赤化左既報紙屈元氣壽司有蟲

方便入主香港

梗係唔係啦
元氣啲蟲係共產黨新嘅生化武器
可以借此控制香港人